迷雲黨入一入黎

你班冚家剷到底想點撚樣

投票：泛民35+騎劫手足，投票有咩用，美國話九月會有直選，投功能界別就係同美國講唔要直選

勇武：送頭無用，等美國做野就得，但轉個頭就同你講全民勇武就可以搞掂架啦，全民勇唔到就放棄等死等移民啦。

和理：唱下歌畫面好靚，入錢比泛民

黃圈：人血饅頭，黃屍豬錢易呃，食飯抗爭，好食是良知，食藍店無問題，你話我食藍店你就係惡過共產黨

政治：港獨係偽獨派，泛民挾持市民既口號，我係中國人（自己睇陳雲條戇鳩，唔係我屈佢㗎），永續基本法，反對攬炒，要振興經濟。你屌我你就係泛粉，但你駁我你就係唔尊重我既言論自由，惡過共產黨

戴口罩：弱流感黎，泛民配合政府維穩，帶口罩無撚用，唔帶口罩先係貴族所為，帶口罩既人都係賤民

願榮光歸香港：法西斯歌曲

有錯請更正

我想同你班賤種熱狗迷雲黨講，你地一個二個以為自己係再世孔明，其實只係成班中二病政治失敗者，沉醉係自己既同溫層咋，以為自己好撚醒，振興經濟都噏得出，幾時被皇天擊殺你班人呀，呢排又有武漢肺炎呀，繼續唔帶口罩，睇下幾時到你地

次次選舉就走出黎叫人唔好投票呀，投票會影響美國比直選㗎
咁你蟲泰，法子個堆出黎做乜鳩

一邊屌人黃圈，一邊搞乜好人經濟圈

人地信徒答唔到架啦

仲要做得熱狗都唔敢認，支持熱狗好失禮你地咩

成班反社會人格既失敗者

成撚人話比人杯葛，成日好似小粉紅咁被迫害妄想症，無人得閒理你班失敗者，繼續去美國鵰做鵰民圍爐啦

我份人平時都當佢地自己人咁睇，唔做乜戇尻野都唔會屌嘅，不過咁搞尻埋國際戰線果一下開始我就當佢地係對家咁打
【國際戰線】日本戰線比熱狗（尿狗）搞到臭晒

搞群眾運動但背離群眾，仲當自己再世孔明咁，返屋企繼續打錦鯉有咩高見圍爐啦

最近見到佢個衛星page (bio果個)叫人唔好迫人戴口罩

嘩屌，直情係背叛手足添

用埋啲研究話口罩隔唔到菌
美國啲人都唔會帶
咪就係唔帶啲飛沫中撚哂美國先死咁多人囉

自稱中國人華夏民族個件陳雲返大灣區啦，留係香港做乜

我平時係日本條line都唔太出聲都頂唔順開火

弱智黨

戴唔戴罩已經講到口都臭撚埋
正如何柏良講睇下邊個笑到最後
個答案都好明顯下都仲要包拗頸黎突顯自己與別不同
我都廢9事駁啦

頂 迷雲黨呢個term好幽默

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

再次重申我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常嘅批判性思維去諗嘢

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

社會地底泥

根本無人理佢地

迷雲=藍

唔明樓主做乜咁勞氣，云黨呢班過氣人士，除左圍爐打飛機，仲可以做乜？不如祝福下国屍去書展中武肺好過啦

推